唔該 行開

個初戀分左手又返黎搵我
無錯 係「又」

行 撚開
唔 好再

亂咁擺 一副 hi-fi 喺街

浮大師

唱我聽

騎士仔

受教 多謝

我請你唔好再 五十歲係恕扮可愛

攬我

我都想聽

越黎越多歌無聽過

攪

咁就唔知係咪每次啦
不過佢約我出屋企樓下 話想見下我
我去左
見到面之後 就攬住我喊
仲係咁講 我想認真返一次 點解要咁對我
我好冷靜 咩都無講 得閒咪摸下佢個頭
佢喊到差唔多 我就去買左包紙巾比佢
傾左一陣 就送佢去搭車走

咁你都仲見佢

自己又無損失既
又唔會好似以前咁 鐘返個頭落去
咪當見下朋友就算

佢咁樣做 以前中左2次招
次次都唔夠10個月就分左手
第3次分左手之後 又用過幾次 但唔好意思 佛碰面不過三
今天又用返同一招 已經免疫左 送你搭車呀 然後拜拜
其實第3次之後 都有同其他女仔拍拖 所以對佢已經唔會再做傻事
咁多次拍拖經驗都拖唔住自己既話 我自己開PO屌自己

佢未試過一次係拍超過10個月既拖

等你幫我畫，之後帶你cow日本妹

掂啦 唔好比自己沉船 可以見翻其實幾好

開工,依加畫

渣佢個波